中聯辦直屬組織： 「九龍社團聯會」，「新界社團聯會」，「香港島各界聯合會」呢三合會上屆區議會當選率最高，要集中火力攻下

九龍社團聯會旗下：
西九新動力
東九龍居民委員會
創建力量

其實係咪可以大量加入對家社團
騎劫佢

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水

三合會

咁少人討論區議會

泛民主派加本土嘅票都唔夠建制多

推

咁為咩屌人𠝹票？
加埋都唔夠贏
只係輸得無咁肉酸

選舉工程post

只係四年前嘅人數, 唔等如今次一定會一樣

淨知今次好多奶共人士變撚曬獨立

我就睇下經過呢幾個月逆權運動後香港人係咪已經覺醒
識分邊d係人 邊d係奶共畜生

新界社團聯會 咪即係工聯會/ 民建聯
我樓下個工聯會區議員都落埋新界社團聯會 個朵落去

干擾一國兩制又一鐵證，點解仲會有傻人對中共有信心？

有無個 list 今屆邊D係扮素人?

推
提防偽獨立

「獨立」陳德立實際係「九龍社團聯會」下屬「油青尖旺青年社」同「樂活富柏」 阿頭，同時呢條友又係「關注青年住屋聯席」嘅人，啲組織名好似好關注年青人問題
又扮到好似泛民組織嘅名咁，實際上只係一直倡議放寛按揭成數，加多首置地咁，完全in line with 政府政策，又係幫手推高樓市出賣青年組織

當時陳凱欣選佢甚至喺埋陳凱欣份宣傳單張上

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

【Now新聞台】區議會選舉入閘名單塵埃落定。

參選南區海怡西的黃之鋒被裁定提名無效，成為今屆逾一千名參選人中唯一一名因為政見，而被取消参選資格的人，政圈內外都普遍認為，被DQ的人比想像中少，更有陰謀論指，有關方面不介意讓多些人入閘，是因為已決定會取消選舉。

街頭衝擊持續，《政情》打聽，建制陣營以至京官一度考慮是否押後選舉，不過，現行選舉條例下，最多只能押後十四天，押後更多就涉及修例，議席或會有真空期，《政情》最新聽聞，建制陣營已「被通知」要以1124完成選舉為共同目標。

《政情》向多名建制派打聽，他們都指北京擔心選舉一旦取消會損害國際形象，加上部分建制中人都分析選舉是民怨的出口之一，將反政府的情緒透過用選票去表達，擔心若取消選舉會將「和理非」推向激進。

事實上，比起一個月前，建制派對選情較之前樂觀，因為有調查指出，不認同示威者暴力的市民增加，若暴力持續，建制派評估對他們或更有利，目前在區議會佔近七成議席的建制派，一度擔心會失守過半數，但最新評估大黨仍會重創，有信心建制派整體保得住過半數議席，料可穩住區議會大局。

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

勿on9, 英國白人傳統來的

突顯香港本土歷史角色同地位

擺明做馬

2015年

小心種票黨、掌心雷，互委會椿腳

甴近平

立會總票贏咁多區選可以輸咁多

仆你個街, 亞視黎嘅喂

區選唔同玩法,要分真假素人,而街坊好多時係投人/地區服務經驗而非政治理念

港共全面種票，換票箱
你仲諗住靠投票？傻撚咗？

以前大家覺得區選冇所謂，又話要睇地區工作投票。

我重申，大家一定要全力投票，一票不能少，不分化不割席，一定要將所以土共踢出區議會。

你覺得投開非建制區選會投建制

偽中立，偽黃界票